唉，真係頂唔順啲毒撚

成30歲都仲喺度睇埋啲賣肉後宮漫晝

吹呀 屌你個死8婆
抵你無人屌 怨女

人地喜好唔同啫冇必要咁批評既，雖然觀感真係冇咁好

死毒撚🤭 睇死你今年都繼續係處男

啲毒撚真係好臭

引申
睇開gay漫😎

55

成家人食緊飯都仲睇 好心啦，睇運動番起碼叫正氣啲

快d幫我破處 利申靚仔

call g吧

關你hi事咩

橙 毒撚真係好可怕

陽氣十足🤟🏻👍🏻

出嚟見人就唔好睇埋啲垃圾啦，起碼都睇啲正氣少少嘅動物